最好味嘅榴槤甜品喺邊

邊到有好味嘅榴槤班戟雪糕心太軟芝士蛋糕白雪餅
定係就咁啪榴槤仲好

食雪足一日嘅勁熟榴槤

摩天輪
天荒地老榴槤在摩天輪

打手出沒 準備

求其去惠康百佳買個榴蓮
拆肉淨食又好
買塊急凍酥皮整榴蓮酥又好
冰硬佢當雪糕食又好
肯定好食過你出去食任何一間鋪

直接將粒榴槤放入冰格雪凍
拎出黎攤一陣就可以當雪糕咁食